白粉報真係寧舍戇鳩

點解可以咁柒

疑點利益歸於被告，仲要咁多傻仔陪白粉報柒落去

你死喇

樓主要比人告啦

實

實joke到你

咪住先, 白粉報即係咩報

我撞鬼了